（緊急）全部手足小心大包圍網

要諗定路線，最大警力出現

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

1

2

puah

3

push

何文田重狗

推

Push

有無哨兵？

何文田大量狗，黃埔附近全日冇乜狗突然多

講小陣廢話啦 出面咁撚多人 佢想圍？都唔知邊個圍邊個
班恐怖分子一早係香港人既包圍網

狗鐵一停就多左好多狗

對方嘅優勢係火力同機動性.
掘路可以鏟佢機動性,退佢補給,無補給,火力係會用完嘅.

佢撚有咁多狗力包

之前港島都俾佢地清完場架架車截手足
而家唔係講有冇能力，係講諗定路線

要識睇地圖.
每組都應該有實物地圖.
後面D友可以掘要路嘅地, 狗屋圈嘅路

開花啦屌 狗準備好晒

佐敦掃左，手足分開左係旺角同尖沙咀

唔係想潑你冷水 但呢個鐘數和理非開始散
人數一跌就收得皮⋯

油麻地手足有啲危 睇黎想旺角包抄

推 小心

唔該街坊在安全地方哨及謀略

10:32

be water，勿留戀，屋企 call 食飯呀。

希望大家要走一齊走

唔好留低任何一個人

尖東橋上重狗推進，百幾二百隻

尖東手足

人多佢最多都係驅散
係人少先可以好似poly咁大包圍

彌敦道油麻地至旺角一段高危，速撤離，再集結！！

宜家散啦

何文田嗰頭竟然冇狗？

Sorry 收返 22:56 愛民 何文田一帶有狗

10:58尖東

11:00旺角同油麻地（激戰）

水尾理論

好多便衣 未fc

要滅恐怖份子開車至得，恐怖份子都好依賴狗車。

推 好撚危險